打緊民意戰星期一3罷....無拿拿塞紅磡好無謂

推

唔覺，係熱身

免費過就得

預演一次姐，強心針

Popo唔洗番工咩？

少評擊 多支持

你on9
佔路撚既民意唔係民意?

呢D叫搶先罷工

想問依家 油麻地點番過去何文田十二號山最好 好塞車咁

邊度過

可以點支持？